有冇人知旺角WAVE SALON 有位JAMES 去咗邊?

剪過, 冇做搵唔返